巴禾密友：佢寧願返巴塞做後備

前巴塞門將巴禾在英超的經歷完全可以用「噩夢」來形容，加盟哥迪奧拿麾下的曼城之後，這位智利門神幾乎成為了藍月亮軍團的「大漏洞」，各至英超球隊都把他的弱點研究得透透的，屢屢成為球隊慘敗的罪魁禍首，巴禾感受到了英超的無比壓力。

來自西班牙《金球先生》的消息透露，如今的巴禾在英超過得「非常不開心」，他甚至已經後悔自己當初加盟曼城的決定，該媒體稱，巴禾已經告知自己的朋友，他希望能夠回到巴塞效力，就算是擔任達史特根的後備也要回去。

《金球先生》稱，巴禾至今沒有開始學英語，他根本不適應英超的節奏，而且極度討厭曼徹斯特陰冷的天氣。「他的自信和自負讓他離開了巴塞隆拿，但這是一個讓他後悔了幾個星期的決定。」一位知情人透露說。

辣殺

廢龍

識控球在腳嘅巴禾

懦夫

Bravo
小花幾時過英超證明自已係球王

回家

玩流呀

辣殺

好馬不吃回頭草

哥狗

人地好撚勁㗎，用波型龍門

留意到有個J字頭既龍笑緊

不了

痴線 無正選就話後悔 未見過人自己廢比人Sm 話後悔 垃圾球員

垃圾

巴塞溫室

溫室小花

唔好走 pls
玩留

又係朋友報

諗起joe hart竟然比呢條垃圾逼走真係好唔抵

玩留
冇左你，我地點入波

ching有咩感受

佢朋友就係達史特根

兩件都係垃圾

渣ga

無咗巴塞後防幫佢頂 就比人屌打到搵爸b

以前係巴塞佢梗係勁啦 人地都攻唔到過黎

後悔係鏝城無人同佢輪換

你肯定好少睇波

條後防同依家個條比 仲有d對手呢

波都唔撲證明自己回家決心

廢龍敗走英超

咪有卡巴利路

呢兩年救左好多命啦 冇佢聯賽提左收皮啦 靠達咩咩根死得啦

有巴禾幫巴塞把關
我唔覺得會有失波既可能性
乜野單刀咩野十二碼
通通真係未驚過
個種信心，個種穩定
真係唔係其他球迷會明白

btw，要回家就不了

咩以前對面攻唔到過黎/後防幫佢頂哂
得啦唔洗講咁多，英超世界第一

巴塞冇巴禾
16冇雙冠
15冇歐聯

巴禾係美洲盃神勇表現加Biglia十二碼個陣
大家都係記得小花射失12碼

咁巴塞連續左幾多場不失球記錄

去到曼城...

英超世界第一

2014/15 Liga Best Goalkeeper
He reached 23 games without conceding a goal, a record that Andoni Zubizarreta and Victor Valdes had until then, both with 21 games without conceding in a campaign.

而家連續兩三場都好難

R聯佢冇份守架ching

冇巴禾既話
14/15應該係冇西甲
15/16方面就要多謝賓帥讓賽

老實講 係咪老作
寫得知情人士都無乜邊次係好野

呢篇野只不過係將某份報紙報導翻譯做中文
我睇唔到有第二個source咁樣講

比人sm到咁仲唔喇喇臨返老家咩
你咪撚走呀無左你我地無野笑
比D火黎睇下

但自己仲場場正選所以後悔

垃圾 巴塞溫室

利記神龍>>>>>>>>巴塞神龍

疤狗成日認屎認屁

一樣 係呢年唔知攪咩

有冇巴禾敗走路線

死垃圾去紐約城養老啦

吹到咩好撚勁好撚穩陣

屌你老母 唔係話Joe Hart
卡巴利路都勁過巴禾N倍

去中超啦

雖然賴天氣
不過 manchester 又真係好撚凍

濕度+涷？

好似打龍一定要支那人

傳波咁叻
轉踢中場囉

係巴塞一隊出走的門將無好下場
相反皇馬的就大把世界

聖卡斯

抵死

e.g

屌哂你地老母

能成為密友。。。

呢個真 卡巴叔表現真係好過佢

屌，唔好走啦

大佬美斯唔like 番去都冇撚用

有冇source睇下 職業球員都on9成咁？

我唔勁咩

唔好出黎獻醜啦

會然同真人一樣辣殺

留名

Trade美斯去鏝咪放你走囉
不過大家都係小花

藍孩子挑選那位?

2棵小花

係 就算7月熱辣辣 佢都可以突然10幾度落埋雨凍到痴撚線

人工邊邊高咪去邊坐囉

唔係垃圾

比埋佢同個fd講野條片比你好冇？

DDG

呢件垃圾
波都唔撲叫龍門

專登唔撲波表達去意

佢係巴果陣真係好穩妥

佢係撚皇馬

同市光榮呀

廢物

搶左美斯個美洲杯真係自己攞黎

垃圾龍門

唔係唔撲 係反應慢左d姐

控波個d當係哥狗落order都算數，單刀撲都唔撲仲唔封佢角度真係爭唔落

～

咁叻你地去守呀😒😒😒

講到咁多場不失球
而家
西甲世界第一

我地個辣殺龍都未走你走乜春

史迪基

好呀

疤狗不願面對

敗走英超

哥狗自己都未搞掂自己

我去守都好過巴禾啦

你小兒麻痹咁守鬼咩

小花經不起寒冬

後悔黎英超俾人sm

美斯去到英超都係辣殺渣

佢唔係皇馬出走去獌咩？

馬體呀on9
果然係垃圾先迷lin

事實證明
英超>>>>>>>>>>>西甲溫室

快d走啦垃圾
還我Joe hart

嗰陣皇放得卡斯，就預左佢會去啦，點會冇去，再加上佩雷有邊次出手係唔掂